# Это описание проекта Техноком #

## Инструкция ##
Проект разрешен к просмотру всем. Для редактирования в начале придется зарегистрироваться на гитлабе. Редактирование осуществляется двумя способами:
1. Самостоятельный merge request. Открываете документа и нажимаете кнопку Edit. Вам предлагается скопировать проект к себе и открывается возможность редактировать -> редактируем -> отправляем merge request. Фактически получается что проект копируется(клонируется) в ваш аккаунт и затем предлагается мне для одобрения изменений.
2. Написать issue. Если у вас есть какое-то предложение, или вы увидели слабое место, или какая-то часть не раскрыта, то можно написать issue. Которое открывает новую нить обсуждения и на основе его после нахождения консенсуса я делаю merge request.
3. К проекту прикреплена мини wiki которая на данный момент представляет собой страницу часто задаваемых вопросов. Будет наполняться по мере развития проекта.
4. В последствии еще будет сделана дорожная карта (roadmap) с этапами (milestone).